撐消防+救護+入境，屌撚死d警狗同埋懲教

屌你老母香港人都落力打，條送終條例你無份？咁多紀律部隊最抵香港人出糧就係消防救護入境，個個都高智商出力維護香港。呼籲各界鄙視警狗，最緊要俾人搜身同佢地講英文，班人連英文 26 alphabets 都唔知識唔識

比人屌話我作為紀律部隊都唔撐警察，叫我咁睇唔過眼，點解唔辭職，點反駁佢好

你話你行得正企得正，冇打市民，亦唔會參與金鐘行動

屌佢老母叫佢收皮，自己人做不公義既野都要撐？條條例最影響既商界就一句都無講，影響最低 (短期內) 既年輕人中學生就流汗流血都同政府死過。作為警狗連中學生都打有無廉恥？？

d 藍屍廢老真係痴線架

佢都識講紀律部隊 十五米內開槍 拳打䐚踢已制服人士 打記者

一D紀律都無。同埋問佢警察誓詞

做得政府工耐十個九個都變紅底

好想覆佢
如果唔撐政府就辭職
咁你撐警撐政府你唔落街打學生

人境都係

洗頭艇桂民海, 人權人士，政治人物，傳媒被拒入境

人境除警察外，最政治的部門

幾多保安局局長入境上

入境每年派幾多行街紙俾南亞佬呀大佬

屌sor！得消防 救護抵撐!

做咩要屌埋懲教

咁都有得講
你叫林奠起多D detention Centre 去困住啲南亞佬囉
根本係太多人黎香港舉手
香港做野又要跟法例跟程序
每單case又要問對家領事拎information 同detail check
一搞起碼半年以上 仲未計有班人JR
香港邊有咁多監倉困佢地？
唔放行街紙可以點？
講到immi好似決策局咁
大佬都係跟法例跟程序咋
你估大陸咩 可以one man show

利 反黑警

入境處成日唔畀異見人士入境

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

多謝提醒！懲教都有良知呀死差佬

咪就係

識懲教同海關上前線
真心係得黑警自己圍威喂比人洗腦洗到仆街

其實其他部隊一向都唔會對佢地有好感
原因係班黑警成日覺得自己高半級咁

如果有人能夠氹到消防攞埋裝備企出嚟，黑警唔出真槍肯定搞唔掂